僅啓用一日ㅤ澳門橫琴新口岸受颱風吹襲頂部剝落

條link嚇撚死我

風大到吹起屋頂

請指出澳門有邊度係唔會水浸/虧

松山

賭場

台北就唔會

大海無水浸

立場新聞啲link一向係咁

支那standard

有無video?定澳媒唔會報？

Push

無事，小小defect一定有

百年一遇嘅颱風！

又可以再起過，GDP gogogo

咁咪可以做多次封頂儀式

賀一誠幾時出動？

所以咪9號波囉

個天分明用美國命名既海高斯睇住嚟吹澳門
就好似當年港澳豬通車就派山竹定天鴿去吹一次咁